如果王恰人小姐姐都護埋旗畀你屌你仲屌唔屌?

可能要諗下

不了

我會用我根大撚屌到佢反艇 一路抽插一路播香港國歌 令到佢反埋共

小姐姐冇黑心琦咁仆街

佢唔係呢d人來..

痴線架。？

是但啦

一蚊跟機

唔護都唔屌啦

屌就免了
但會幫佢大裝修咁囉

why not

唔like

不過我屌

護完更抵屌